[尋人]發夢個陣收過尿袋既男仔

唔好意思 阻阻大家

話說我同朋友7月頭發夢 食完野坐左係到

突然有個男仔同我地講野 然後俾我地捉住同佢傾計

最後佢先唔好意思話其實電話冇電 想借尿袋用

我即刻送左個尿袋俾佢

好想知佢最近過得好唔好

本來都唔想搵 大家各自安好就得 但係發生左咁多事

好擔心佢

如果各位巴絲 知道有個男仔7月頭曾經發過夢
又有人送過尿袋俾佢 可唔可以叫佢聯絡我

自推

推

你想拎返尿袋定想成個人拎走

如果佢個人係我既

個尿袋仲洗拎番咩

但認真 好想知佢安唔安好

有冇野要幫手

即係想要左佢個人啦

好羨慕個巴打、有絲打對自己念念不忘

人地睇唔上我只想知佢近況

可能都有絲打搵緊你

靚仔？

真係好

大把人喺前線打生打死都冇人記得

可唔可以當係我借

個樣乖乖仔 可惜年紀差太多啦

我想做個知心姊姊

愛護小朋友 人人有責

想交友自己出街再識啦，14年嘉年華咩大佬

淫到

我相信有絲打欣賞

Ching 唔好咁

對唔住呀Ching

真心想知佢近況

因為連登係最多人會睇 所以先post

阻左你時間 sor

唉 我真心想知佢近況

番去訓啦 除非你靚女

我都知 所以都係諗住試下

睇下有冇機會搵得番佢

呢家係街 呀媽都上連登佢都一定有上 一定係知你唔係靚女所以唔搵你

唔好咁大力打落黎 痛呀Ching

發夢個陣仲點會化妝